西客之中既西客。因應餐廳只有兩種甜品而覺得 可以自己免費帶蛋糕嚟食

自己睇...正西客!

無啦啦整句英文做乜鳩

收你錢都係因為你個蛋糕阻住個雪櫃姐

咁如果唔用佢個雪櫃呢

但係夜總會可以帶自己條女去屌？

好幽默，可以去紅磡殯儀館開棟篤笑，笑死人。

大鮑魚

有d餐廳收服務費，咁係咪唔洗人服務就唔洗收

我有俾錢架

大撚晒架

乜野切入點？
成個認真撚咁

咁都態度差？到當日先黎問人拎menu 仲即日cancel 佢態度又有幾撚好？

真心成日冇覆過

唔覆佢就講粗口 此人本身已經冇品

條友好撚gay

佢係

一直唔認同開瓶費切餅費呢d巧立名目式收費

如果你唔用佢個雪櫃雪蛋糕 唔洗佢地切蛋糕 又唔用佢地d餐具食蛋糕 又唔用佢地d 枱櫈 空間 時間 咁咪唔收你切餅費嚕

好彩佢朋友淨係鍾意食芒果， 如果鍾意打邊爐， 咁咪直頭帶罐石油氣入去？

佢朋友應該同佢食完飯就玩屎眼

咁我朋友生日鍾意食M記
買個巨無霸餐拎去人地餐廳慶祝又得唔得呀?
記得叫佢唔好收開包費呀

what????????

嘩 d 死基佬特別煩

咁個個都買野去人地餐廳食
人地點經營呀

戇尻到咁都仲可以衝出嚟

仲有食蛋糕既時間會hold住張枱，減低餐廳既turn around time而賺少左
收返你錢都好合理

Derrick Li
十個有八個強國人都好鍾意搶住受害者身分嚟搏咀
好似有人用槍指住焗佢要幫襯

你都ON9
大把香港人都係Li喎

想問邊間中菜廳係有巨無霸?
邊間西餐廳有豆腐火腩飯?
我咪可以入去食外來嘢?

係酒樓開支酒都要收開瓶費啦
何況餐廳？你食件cake吹下水又係時間 又係用人地張檯 刀刀叉叉 仲要人幫你收埋垃圾
收都好應該

你食左蛋糕自然食唔到咁多野

一百蚊都比唔起可以去食m記喎
任帶唔嬲

屌你老味死基佬好撚乞人憎

唔想比個100蚊咪食完去公園自己切蛋糕囉

垃圾

第一，睇佢打字，條友一定係煩膠加認為自己好有道理果種人

第二，切餅費開瓶費全部都係商家搵鳩你老襯嘅收費。同埋想阻止你啲撚樣自己帶野。免費個個都帶邊有咁多位放，整爛又邊個負責？

第三，屌你老母唔啱咪唔撚好食囉，講咁多廢話

呢啲乞衣以為全世界都要唯住佢轉
正一戇鳩

好撚肉酸

係不嬲都會收切餅費架
明買明賣
唔想比咪去第間囉

好撚慘 最後個sticker想攞尾彩柒到

食完去公園切咪唔使錢囉
又要用人地方慶祝又唔想畀錢

鄉下仔未食過西餐唔知西餐廳收corkage 同cakeage
咁又係生日都係去食「隱世」餐廳

佢fb寫歲月靜好

知唔知呢句嘢俾人恥笑緊

係咪無果個菜式就可以帶入去食

同戲院無薯片所以自己帶入去食ge連登仔有異曲同工之妙

支那基佬

又係一件連一百蚊都畀唔出既窮撚，又要囉威又無錢就收皮啦

條友真係弱智....

條友真係唔識㗎喎⋯

點睇得出佢gay?求賜教

咁得啦 我去餐廳帶埋飯盒去食

$100 切餅費比唔起就咪撚出街食啦
屋企食個腸蛋麵再切芒果蛋糕啦

過主喇，唔做你生意呀!

弱智，你朋友無芒果食唔得咁做咩幫襯人地餐廳唧
去許留山食到響個鼻流出來都得啦

講完句英文以為自己好有道理

人地租地方，裝修費，電費，唔通係比你同一班朋友去切蛋糕

呢間又好食又好服務都有人投訴....

係人地餐廳食自己野先收你切餅費，你估俾幾隻碟你幫你雪住收你$100？

點解 因為多人用？

切餅費同開瓶費去多幾次變熟客十間有十間都豁免

咁下次我book 西餐廳，之後話佢地無牛河，我朋友好鐘意食，之後自己帶碟牛河入去食，淨係叫杯水

無你岩食既野咪轉場囉

唔撚想俾錢咪唔好去食囉，而家有支槍指住你個頭要你去呀？正一大種乞衣

仲未有人post條友d相

男人老狗就好心咪撚咁小器啦
唔食依間咪食第2間囉
咁小事都要拎出黎講
自己帶其他野食去人地鋪頭食仲要大撚晒咁
條友唔方好得去邊

燈油火臘鋪租人工樣樣都係錢

ok 可以唔收你切餅

無得幫你雪餅
無碟叉提供俾你 邊個幫你洗？食自來食物仲口大大 dllm開門做生意 你話食自己野就食自己野？

老麥冇飯俾我簡 帶個飯入去食先

比少少錢就覺得自己大撚哂 有人揸住支槍逼你食呢間餐廳呀？你朋友鐘意食芒果關人撚事？講到個撚個都要圍住你轉咁撚樣
仲要恐嚇人話要話哂比所有人知 係咪想r野r discount免切餅費呀？ 但又唔撚知自己先係on9個個 笑撚死人

柒頭

你可以選擇唔幫襯，個個都話個價錢唔合理，仲有人會跟價錢牌畀錢？

香港用Lee架on9 仔

條友正垃圾
收切餅費有咩問題 得兩款甜品有咩問題 生日大曬咩屌佢老母

可以想像到佢有幾咁自我中心 推到全世界知啦

乞衣

我去許留山食乾炒牛河ok？

一人帶一盒牛河入人地餐廳食
食完垃圾自己掉

你餐廳做咩收我錢
係你地無牛河比我食

個切入點收唔收切餅費

大撚把人係 Li

$100切餅費都接受唔到究竟有幾cheap 窮嘅就米鬼出街慶祝生日la 都唔明佢何來嘅勇氣post上facebook 而且通常西餐廳真係會切得幾靚lor

諗起有個孤寒親戚，帶個蛋糕去餐廳，人地要收兩舊切餅費，條友唔肯比，最後去樓下Starbuck霸左人地張枱快手食完走人

好彩我無去，面己反

屌，以前做旅行社，真係見過
有客自已離左一日團自已去玩，最後真係話，我無用到你服務點解要比個日錢

連D普通食肆都會整條no outside food 既條例喇, 更加唔好講果D high class少少既餐廳
況且你件嘢會唔會整低人地餐廳個class, 其他客見到又要點算
唔啱咪過主囉, 同班去到外國係都屌人唔講支那話就返佢既支那人一撚樣

又唔係呃你 明買明賣發咩老脾
你唔想比切餅費嫌貴咪去第二間
做生意會唔收你錢幫你做埋清潔咩

原來李澤楷，李澤鉅，李國寶，李國章全部都唔係香港人呀on9仔？

大佬幫你執好枱再比堆新碟你
收切餅費坦白講，係合理的
但你唔撚比，覺得人地揾你笨柒
咪揾過第二間岩心水，何必屌人，再岀黎柒

有無腦架 on9仔
收你切餅費諗住咩切到出神入化
而家你帶外來食物

on9到唔知由邊到開始屌起好

死gay 佬特別麻撚煩，屌佢屎眼係都要整句英文

港女咩屌你老味

痴撚線
兩款甜品又唔係無得揀
明買明賣 佢唔接受就話人餐廳有問題

佢都on撚9，間餐廳佢開架？

起佢底啦！講英文以為自己好威威

現世安穩

啱
我認為所有入戲院睇戲有帶自己野食或野飲嘅人
都無資格話佢
如果唔係就係雙重標準

無知唔係錯
人地講完都唔識去考究下
仲要屌返人轉頭衝出黎柒就抵比人屌

乞兒

香港嘅李同黃/王一樣
有兩種拼法
Li Lee
Wong Wang

戇尻仔，一舊水切餅費咪算平

鐘意食芒果，點解唔去許留山，扮晒嘢去乜鬼隱世餐廳

咁係咪自己食完自己執番走先

唔用餐廳額外餐具?

Wang同Chen嗰啲應該真係國語併音...

香港不嬲Lee

真係有咁多人見識少到咁？
李係大姓，就算中學都實已經見過兩種拼法
可能係lee跟英國原有姓，Li就拼音
仲有一個好深印象嘅係葉，都可以係ip同yip, 所以有時兩個同姓嘅會唔連學號

好撚柒，重要覺得自己好啱，唔想比果一百咪搵過第間有芒果蛋糕嘅餐廳囉，打埋曬d英文睇到打冷震

見到人地fb講就屌鳩人又話餐廳要做生意
明明之前見過個po大把人覺得切餅費係on9

On9仔
港英政府李係有兩個Lee同Li
就好似Chan同Chen
唔識就唔好衝出黎柒
人地有本書係做譯音

試過唔用佢雪櫃 唔洗佢切
都要收切餅費

如果準時交枱呢

香港地租金貴，咩都利字當頭

唔覺得人地覆"ok"有咩問題，on99

唔俾有咩問題？有無犯法？

鄉下仔未出街食過飯？
唔只咩係切餅費？

樓豬下次可以話間鋪無果支酒 自帶點解要收錢

人在外地 比當地人打一身就唔知啦

收加一夠on9啦
但係咪要拎某一間餐廳唔免你加一就拎出嚟公審呀？

條友有啲張彥博 feel

老豆老母無指定就由入境處職員幫填拼音或直接跟老豆老母（即係幾十年前ge入境處職員決定）

所以Li ， chen 都係好常見

都唔知嘈乜鳩

第一句我好嬲已經feel 到陣閪味

諗住大對方，以為話即日取消預約會嚇到人，點知人哋又肯，生日飯先嚟取消預約，點同成棚人交代

你自己帶野入人地間餐廳食，用人地個雪櫃，額外嘅餐具，甚至會叫少左野食，所以會有切餅費呢樣野
佢口中啲道理跟本就係鄉下仔未見過世面，連$100都唔想比嘅死窮撚先up得出

人地西餐廳主打唔係食甜品 走去屌人得兩款甜品冇選擇
想多選擇嘅食完轉場去許留山大把芒果你食啦

肉鳩酸！！！

條友都on9 明知無得揀都照去

仲有識打英文好撚叻咩 收皮啦扮撚哂嘢咁

睇字都覺得係煩人

老實講，如果佢無限時
我坐幾耐關你撚事

個樣又唔係差，點解個格可以差到一個點

餐廳不嬲都驟忌人地帶外來食物飲品，切餅費包含服務費 供應餐具，額外清潔費，人地係你book位時已經標左價 你唔接受就咁cancel咪得囉洗唔洗屌人啊？

如果是用來媾女，真係死得，生日飯食到咁撚肉酸，不如去7-11食放題算撚數

咁撚閪

成q日扁起個嘴做嘜L野 張張都美圖秀秀

佢唔係天真到以為切餅費真係幫你切個餅呀 餐廳其他成本唔洗計既 仲要噤厚臉皮話人唔合理

不過餐廳大半日都無覆wtsapp又真係慢啲 定佢地下晝先開舖

On9仔
麥記會唔會比你帶kfc堂食呀

佢tumblr 有好多狗奴相流出 仲有含人地條撚囉

借埋佢個爐煮丫嘛 食材自己帶 理由：咁佢無我想要果種食物嘛

切餅費開瓶費就係防止你呢d仆街自帶外來食物嘅行政費成碌撚咁仲係到問長問短
老老實實收1舊水已經好比面 2個人除開都係50 叫份甜品都未必夠啦

或者餐廳根本忙到唔得閒覆機

以前做過cafe，樓面個head最憎就係啲人msg來book位，因為打字同等覆真係慢過電話講好多...

I never demand
一睇就知喺個啲小學雞 覺得打兩句英文好威鳩
英文唔好 就咪撚寫啦

會
利申 試過

咁你咪設限時囉，無人唔比你set唔比你趕
你完全有自由，又有權
又唔洗立法先設到
我有需要同人吹多一陣水我就坐架啦
間餐廳如果覺得有問題，阻住做生意，你唔諗解決方法怪邊個

直必腸 仲要連佢班fd都係，成班痴痴呆呆坐埋一檯

反而我book過兩三間餐廳都叫我wtsapp佢唔好打電話去 應該忙到喊 不過通常一兩個鐘就覆

講真 佢打去book枱嗰陣人哋已經講明收費
明買明賣 又要book又要吊

有無source

先唔講譚仔得米線同薯粉 我問佢攞menu又等左五分鐘先比我 我book完位再cancel撚鳩完佢屌你啲啊姐多謝都無句 最後我自己帶個即食通粉去食只係想叫佢幫我煮埋同比堆餐具我佢竟然收我煮麵費 屌佢啲譚仔啊姐既態度真係好差 唔講喇開個post屌屌佢先

睇佢講野都知係好撚麻煩又自以為好幽默冇道理就以為自己躂兩句英文勁d 嘅戇鳩西

陳冠希 Edison CHEN
陳慧琳 Kelly CHEN

我既切入點係 其實依個資本主義世界所有野都係巧立明目想賺錢 最好茶記有免費午餐 地產佬送層樓比我住 搭車唔洗車錢 叫雞淨係比錢買套
有次叫雞佢淨係得鋼本 咁我就想自己帶個道雷斯去
禁完鐘佢話1q要300 都痴撚線 佢已經無dom揀要我自己帶 仲要我比屌系費 其實隻雞都只係想賺我錢 而我都只係想齋屌唔比錢 唔講住 開個post刷下認同先

可能佢希望餐廳啲人跪低喊住兼減價求佢唔好取消張枱…

講到尾叫雞要比錢都無錯 只係隻雞既態度問題 當然最好唔洗錢 我好聲好氣叫佢免費比我屌1q 佢竟然要要收我錢 我搞完一輪話都係唔屌 佢竟然淨係同我講ok 佢起碼都要出封感謝信多謝我用我寶貴既時間阻住佢搵食啦 搞撚你個錯咩態度 諗起又炆 出個post鬧柒佢先

唔好搞亂哂
咩比喻都係假
做生意明賣明買
唔岩未唔幫襯
又唔係突然收
咁都要唱

最撚撚憎呢d 樣既人

我好嬲。

Derrick大冇諗過店家唔覆你就係想你嬲

八十年代唔少人姓李英文都係寫 li，樓上死話香港用 lee 𠴱位真係出過城未？

唔book咪取消囉，
洗唔洗整個 byebye死傻閪 sticker咁冇品啊

咁可能我識親Li 果啲都係大陸落嚟
無一個例外

自我中心極強嘅死基佬
以為個世界圍住佢轉
自己一定岩，人哋一定錯

佢連錢都未比過就當正自己大爺

人地提供嘅服務就係得咁多，你唔啱嘅咪唔好幫襯，你憑咩要人地就你。做生意都係睇錢份上，條傻西又唔係俾得起錢，放上網黎自我感覺良好攞扎沙

香港咁既服務質素收加一同切餅費真係笑話，但西客緊係屌左先

Lee 大陸未統一漢語拼音大陸果時都會用
Li 係80年代大陸統一咗拼音先會用

你柒夠未呀，我識好多寫 lee 既佢呀爺都係大陸落黎，咁又點，咁樣撐落去係咪會舒服 d？

係咪盲撚左，死都要拗，上面咪講左餐廳唔想你係佢地方食其他野囉，唔一定係有無用佢雪櫃餐具，你佔用左佢空間食其他野，收你錢好合理，又唔係無講明

我無撐喎 我都係講返個事實
你咁激動做乜？

因為佢用Li

d 死gay佬真係特別麻煩

呢D 撚樣咁鐘意用網絡解決問題，唔想比人網絡欺凌都唔撚得

呢條死基佬以前讀彩石里自稱St Joe果間男校中學 初中果時經已基到出汁

佢地成班基佬響電腦室偷睇GV比人斷正 再響自己學校圍內既歌唱比賽響台上面同佢個同班同學表白 又匿埋廁格拎住d大隻佬相打J比人拍埋片添 同佢唔同級都知佢咁撚多Gay情

Li 的確係支那拼音出嚟嘅嘢
Lee 係支那拼音前出嚟嘅嘢

你坐係間餐廳度食唔屬於餐廳既野
你食埋個蛋糕先走就阻住左張檯去接下一檯客

老實講切餅費實際上就係罰款黎
有啲餐廳直情唔幫你切
幫你攞出黎放係隻大碟上面就收你一舊水
不過一般黎講如果你個蛋糕只係存放唔會係餐廳食
其實佢都唔會收你錢

鳩少陣啦

收切餅費好正常 唔想比？ 唔好食囉。返屋企開Party 仲著數。

咁點解用Li就係強國人？
利申：Li 香港出世香港讀書 支持香港獨立

條友痴鳩左線
柒左就越拉越遠想轉移視線

我有講Lee 唔可能係大陸人咩？

我只係講Li 係支那拼音統一之後先會有嘅嘢
咁所以我識親Li 嘅都係大陸落嚟有咩問題
Lee 都係有可能係大陸仔
只係再早一代落香港都唔出奇
而香港本身不嬲都係用Lee就依個原因

屌你真係有讀寫障礙
越兜越遠
睇返自己第一個回覆講咩啦

就係你呢D仆街
下下做咩都要做到要人set條例先黎控制到你
做人做到好似你咁成隻狗唔俾人管住都唔得既
死埋同班大陸撚一齊啦
香港唔岩你住架

咁你問返佢囉on99
我都係講返自己見到嘅嘢

人地打"0k"佢就啫撚住人
話咩0kb無ram
好撚on9

大大隻字話香港用lee架on9仔
真係唔知邊個on9
柒撚完想兜當無講過？
真係鄧你老母可憐生撚左你個on9仔出黎

香港不嬲跟英文拼音用Lee 有咩問題？
只係支那拼音前大陸人都係用Lee
你真係on9 怪就怪你老豆老母遲落嚟香港囉

呢條友係佢啲fd入面出名on9仔黎
睇下佢啲on9文就知
入院都可以作啲咁嘅文呃link

同埋唔想再同你討論 阻撚住追文速度
姓Li 都on99

另類叫春技巧

連登仔 : 戲院入面d好貴=可以偷帶野食入去

如果我係佢個fd見到佢因爲切餅費而屌餐廳
都唔想再同佢食飯 影衰自己
咁肉酸都有 100蚊都唔肯畀 做男人做到咁小家

呢啲死基佬特別麻煩嘅

0K都睇唔明，0仔同KY咪0k囉

私人電話wtsapp個客
未返工都要覆真係on99

最撚柒係
口講話唔係錢嘅問題

人地老馮比你坐係度食自己野咁

面嗰句：錢唔係問題，係原則問題。
底個句：Free 俾我，DLLM!

俾$100砌餅費但期望砌到出神入化

睇佢打字真係好撚難頂

真係西客中的西客

佢唔帶個餅去，咪無問題。
你係人地餐廳，用緊人地資源去食自己野。就一定要比錢的啦。

佢要嫌餐廳冇choice
咁佢有choice呀
咪揀唔好食囉

時代廣場無蛋所以有人帶蛋去

呢d真係垃圾

以後邊爐雞煲
自備肥牛、丸、響鈴
抵食好多
淨係比湯底錢is ok

黑e唔好街食野啦
一百蚊叫合理

收你切餅費當係俾你拎出面野入黎食
仲要洗碟
你當送架? 你拎蛋糕咁佢就賣少左個甜品
唔收你個個都自拎件蛋糕黎食啦
做人就不要太on9
高級果D直頭唔俾你拎入去啦

識佢果D記得叫佢唔好咁乞衣
搵多D $先好出街食

咁你下次嫌佢啲主菜無嘢啱食
自己炒咗個牛河入去又得?

屌你老母男人老狗成個蘇屍黃咁撚煩膠

前日去翡翠拉麵小籠包食晚飯又係有個把聲好似死基佬既男人係咁係到投訴
翡翠收6蚊一位茶錢、咁個基佬就要求佢比多一個茶包
侍應就話唔好意思、6蚊一位茶錢只可以比一個茶包
原本我都覺得冇咩，但之後就來料
個死基佬係咁捉住個侍應來講，話咩我比左6蚊茶錢你，你就幾多個茶包都要比我... 一路食一路用把高8度既聲講、由侍應到經理一路講講成10分鐘
個一刻我真係心諗屌你老母6蚊我比你啦咪撚嘈住人食飯

岩呀，自己行入廚房煮埋，自己坐埋係收銀到埋單

wow 李易聰

咁李嘉誠係邊個case?

我好嬲

講嘢成個八婆咁

依家開善堂？

其實佢又錯唔曬

佢試下拎個蛋糕去酒店食囉
收$250都似

Li lee睇父親果代出世紙條友
Choi同tsoi都係, 中學試過同時出現係同一班

Btw 帶餅去人地餐廳收切餅費係合理, 收幾多見人見智, 你覺得唔合理可以唔食佢間野

你係條街食未得囉
你入舖未唔得囉
咁撚簡單都要諗
條友弱智

大把連登仔話吉野家打邊爐無佢想食既料/加料價錢貴
自己帶野入去食啦

講真 佢又唔係話帶份正餐入去 而家講緊係生日蛋糕 大把連登仔之前話切餅費on9啦
而且佢又無要間餐廳免佢切餅 間餐廳本身態度都唔好啦

最多話佢態度差囉

溝通上有誤會，兩邊都有錯，打和

其實，個個都錯重點。
事主最大不滿係，
等咗餐廳六個鐘都唔回佢whatsapp ，
由 10：40等到 16：40都唔覆，
無俾甜品 menu 佢睇。

可能員工忙，無時間覆。
但事主肯等六個鐘，肯忍到下午五點餐飯就黎開始先話cancel，其實算係咁，態度無乜唔妥。

事主錯在事後篇文，小事化大。

另一個無人講過嘅點：
樓主又係咩角色？
餐廳職員？
借刀？
做咩貼人出黎？

食完飯成班人走出餐廳門口,踎喺街邊,吹旦糕用手拿來食咪唔洗比100蚊囉

唔通佢間餐廳無pizza我又可以帶個pizza入去開餐呀

扮乜鳩有覆就會繼續去俾100蚊

個死gay佬嬲撚到

條友仲以為切餅開瓶係服務
根本係罰款黎
唔想你咁做

其實係有
試過真係有人去小額到告，係要個客賠返

啲文法好臭西港女 一係就係死基佬

仆街原來真係Gay佬

臭閪港女⋯⋯呀唔係，你個死人妖，去含撚啦你屌你老母，好撚反胃呀死基佬

0個班死基佬真係好撚難頂
成撚日小事化大 打咁撚大篇野就係因為遲覆

早D打去約囉,唔駛做專覆你咩閪客

切餅費都俾唔起？

人地咪講撚左得一兩款囉 仲問 無芒果啊死gay佬

以前啲登記官，乜撚都會發生

我阿爺四佬香港漁民，啲仔女（即係我啲叔伯姑媽）同一個姓三種串法呀

咁係你井底啫

可以的，夜總會唔一定要叫女。
淨唱K都得

我香港出世
有曬港英出世紙，都係寫Li唔好衝出黎啦
Li係大陸已經係早期既事

「你坐係間餐廳度食唔屬於餐廳既野
你食埋個蛋糕先走就阻住左張檯去接下一檯客」

好多時去較高級既餐廳(呢到討論西餐廳為主喇)
佢係有入坐時間, 如2小時
你食唔食你自己外帶既呢個生日蛋糕/飲呢枝外帶既紅酒
唔該, 都係2小時內完成 差唔多時間個waiter會過黎叫你last order
唔見得你食你自己外帶既呢個生日蛋糕/飲呢枝外帶既紅酒會阻下一個客
所以餐廳對呢2小時既收益或多或少有預期

其實較可取既方法係餐廳自行訂明一餐既消費額超過幾錢就可以免除切餅費/開酒費
咁就雙方、成件事都會好睇好多

如果你都講到高級餐廳
咁你入去食飯唔係仲係度乞呢百幾蚊既切餅費呀
當俾多啲tips咪算

大種乞兒兼鄉下仔，以為切餅費真係幫你切餅，係唔想你帶外來食物呀柒頭，個個好似你咁聽執笠啦

其實切餅費一向覺得有d on9
有時件蛋糕兩個人食都係買d細細個可能百幾銀
但切餅費已經差唔多等於個蛋糕
不過既然佢set左係到又講到明
作為食客 你咪一係照俾一係唔買lor
咁樣公審人做乜9 人地又唔係屈你俾
而且大把人帶件餅去餐廳放左入雪櫃
最後就咁拎返走都有

倒翻轉講
高級餐廳仲乜係度乞呢百幾蚊既切餅費/開酒費呀

高級餐廳先收得貴
Gaddi's收六百蚊或10%酒價，較高為準

乞?
大把人唔介意俾，係班乞兒會嘈，分分鐘未有錢幫襯

唔介意俾同合唔合理係兩回事
當然, 你去得一個地方用膳, 你有責任跟人地既規矩
你可以選擇唔去
只係局外討論姐

無唔合理，唔叫切餅費叫清潔費你會唔會好接受啲?
當你四個人，都用多左四set 額外碟，餐具去食外來食品

都係個句，如果係捧住個蛋糕行出門口食佢都收你呢，我就覺得真係唔合理喇

Link?

唔同意咪去第二到切蛋糕囉
人哋又無呃無迫無搶

個客唔想俾果啲先叫乞
人地白紙黑字寫到明要收都叫乞？

起佢底啦
咪撚煩 死閪客Derrick li
祝你有日食食下死撚埋

收切餅費有幾出奇呀

答OK都叫態度唔好?

不過都幾污糟下

好多年前食
有老鼠小強伴食

之後就唔敢幫襯
平心而論係好食

利申唔係打手，但我同女朋友每年紀念日由表白嗰晚到宜家幾年都係呢間慶祝，佢呢幾年搬左二次鋪，愈賣愈貴同食材/裝修愈黎愈高級，你應該講緊佢第一間仲係坐街邊食賣芝士火鍋做主打，宜家唔同曬㗎啦，真心推介去試多次，老闆真係好有心做，野食環境都好得

真西客，唔係扮架喎

人地點答你都吹唔漲人架喎

人地奉旨秒回你咩

呢d on9仔未撚見過大蛇疴尿
最串既餐廳係連餅都唔撚俾你帶啊

其實個個都錯晒focus，個重點應該係想話間餐廳隔咗大半日都唔覆佢啫，跟住話cancel就極快覆，其實直接同佢講話冇/有邊兩種都得嘅，都係打幾粒字啫

間餐廳真係好有心做，我以前都好鐘意去，唯一係真係無伙記，有時客多會慢少少，不過真係有心做嘅餐廳。

切餅費正常少少嘅地方都收

On9仔

無常識柒撚左就認啦
睇你條撚樣都無乜讀書 見識少但又要扮有學識

屌 度縮狗去m記慶祝啦

話閪知你切手指都無人理你

遲下寫到明
不準帶外來飲品俾人罰錢都叫春架喇

好彩佢朋友淨係鐘意食芒果
如果鐘意燒野食
咪帶埋成包炭入去？

佢大陸落來？
香港有邊間餐廳會俾你食自帶食物

切餅費真係痴撚線
啲任食邊爐，放題都收先神奇

尼挺人一睇就知係典型閪客，餐廳收開餅費有咩問題，你帶蛋糕去=叫少啲野食喎，仲要變相坐耐左，分分鐘小左單生意 哥舊幾水都想慳你就死去公園先切蛋糕啦懵撚，再唔係咪食加頓lo

當事人無acc，我代出佢嘅回應：

其實我真係從來無話過會唔比/無R過唔比切餅費。我完全無諗過要唔比或者點。係呀，我係覺得呢個費用唔合理，但人地地方人地規矩，所以切餅費呢樣嘢，我從來無R過唔比，係人生食咁多次生日飯都無R過。我同佢既對話，包括電話包括whatsapp，我一句都無要求過唔收切餅。

如果你有認真睇我個post，我憤怒既主因係我等左大半日佢都唔覆我。我餐飯就食七點，我早上十點半搵佢，等極唔覆。我要個甜品menu，係想知係咪仲有咩甜品佢無講我知，咁我再决定買唔買蛋糕，其實當日等三點幾，我再click 過入個對話，佢係有on 過line 架，咁姐係佢應該睇到啦，咁我咪再等囉，點知到將近五點佢都唔覆，我餐飯都就嚟要食，我真係覺得有無搞錯，燥曬底至話cancel，但佢反而即刻秒。回。0k。而家係邊個態度唔好？係佢秒k0我之前，我一直態度好好無得罪佢。直到而家都唔明，我何罪之有？

連用WhatsApp 都要屌既人，自己放大張相望下，係餐廳係我電話book 枱之後，無理啦腎whatsapp 成個月之後既情人節menu 比我，所以我至認為第佢 prefer whatsapp。再者，我點知佢dessert menu 有幾多個items？佢影張相whatsapp 比我，點都合理過要人地逐個讀啦下嘛？

仲有，我怒 cancel booking，係因為intercon buffet 仲有位，呢個亦係我本身既 plan。小店係朋友食完推介，我至試下，我cancel 根本唔係想R任何嘢。

我原post 態度係好差，但有無人諗過我當刻既情緒？我等成日唔知買唔買蛋糕好，等到cancel 一刻當然係好火滾，但佢秒回k0至真正令我嬲到震。所以我至咁樣覆機，同用咁既語氣，係我自己私人facebook，出一個for friends only 既post。

但我Fb 有有心人將我放上呢個審判欄，係所有嘢都唔清楚既情況下，同大家一齊未判先審。

如果你都係覺得我唔啱，我無話可說。

我買M記坐係kfc食得唔得？

ok態度有幾差?
真係黑人問號

日日質個蛋糕比佢食，一日三餐都食蛋糕，但係切餅費要照收

唔係語氣。係佢由十點半開始等，等左佢全日都唔覆，佢唔知買唔買蛋糕，但竟然一話cancel佢就即覆ok。

咁個態度差左係邊?
九唔撚搭八

佢無要求秒回，講真，佢真係等左大半日，見餐廳有on過line 都唔覆至燥，但竟然一話cancel 就比餐廳秒回ok。

咁撚樣都叫態度 cls

其實好耐好耐以前呢，馬會同其他會所酒店set開瓶費切餅費呢d費用就係想班街客唔好自己帶野入黎既。。

全日唔覆，有on 過 line 都唔覆，而餐飯仲有兩個鍾就要食，但一話cancel 就覆。咁樣都唔係態度問題？

咁撚著緊既打個電話好難?
人地開口屌鳩你就話態度差啫，唔覆你都態度差?仲惡撚過共產黨

咁講真 打開門口做生意要交租 你入得黎幫襯 佢個位就比左你 即係唔撚做你依台客 佢大可接另一台booking 客 你老味你入黎無幫襯佢餐廳出品 收返切餅費圍皮好撚公道啦

佢收左你訂?
佢有無屌你全家先?
有無串你俾唔起一百呀?
你last minutes話cancel佢有無說話俾你聽呀?
無就收嗲啦

二來又要洗多幾套餐具，又要搵人招呼，都係功夫黎，收返錢好合理

全日唔覆，on 過 line 都唔覆，餐飯就嚟要食，佢真係唔知買定唔買個蛋糕好，燥到話cancel 就反而秒覆，我覺得間餐聽處理手法係有問題既。咁當事人反應亦係大左，因為係佢搞既生日飯。

不過算啦，總之當事人想講就係，佢由頭到尾都無諗過R唔比切餅費

屌 原來訂都無落 痴撚線

你可能認為要屌到啪啪聲至叫串，但當事人唔係咁覺得。佢反應可能係大左，但我亦覺得餐廳處理手法有問題。

無話唔俾，不過覺得唔合理，所以就要拎上網唱

有咩問題?
last minute cancel就無問題?
人地有無同你計較呀? 一句ok就算你仲想點?

其實抝到呢個位已經無嘢好抝。佢點解唔打電話呢啲，我地無理由評論。咁當然你可以覺得餐廳態度無問題，處理方法無問題。其實佢想表達既只係，佢從來無R 同無諗過唔比切餅費，完。

咁緊要咪打過去囉
打個message就老奉要睇到？
餐廳個部公司手機 唔係你條女部手機

仲要扮撚晒第三方上黎撐
咁撚唔關事會唔會咁上心回咁多post呀

有乜拗唔拗，你個人閪就係事實，放上網就識，人地問點解唔打電話就唔評論。
自己九唔撚搭八批鬥人就據理力爭，人地一句惡言都無就態度唔好

10點未開工，覆乜鳩

如果你有睇佢回應，你會知道其實佢係放係自己fb 同 for friends only，你生活中發生左啲事都會同朋友傾下講下。佢無諗過要同所有人share。

OK 有幾唔好態度呀？你自己態度唔好咋？唔通又淨係揍你一個$100切餅都唔願俾嘅客呀？你以為自己係邊個呀？想人哋全天候9秒9覆你呀？由頭到尾根本就係自己戇撚鳩，肉撚酸，小家，你撚會俾切餅費咩？你話 Cancel 人哋要跪係度喊叫唔好呀？屌你老母，醒吓啦，咪撚講到人哋態度唔好先會咁啦，呃細路咩？

人窮鳩臭麻撚煩
縮骨度叔算死草

咪就係你呢類人囉

無話R但係放上網唱....

收切餅費真係冇問題喎
1.成本問題
客人嚟到畀錢食餐廳嘢，餐廳賣出營運時間 環境 招呼 清潔等等等等等。

營運時間，環境，招呼：
個客無端白事帶個生日蛋糕嚟，隨時食多半個幾鐘，如果一日嚟幾枱咁嘅客隨時可以翻多2張枱。

清潔：
食個生日蛋糕已經多左一大舊垃圾唔在講，餐廳仲要提供碟叉呢d，唔駛洗呀？

2.食物安全問題
個客喺餐廳食完嘢又食蛋糕，如果肚痛責任誰屬???

收果100蚊算係咁啦，又唔係食左隻車

佢係等到就嚟五點

啱，所以我貼你街招都係俾我個屋苑既鄰居睇啫，無諗住同所有人share

樓豬本身就就想推你上神枱比人審， 由其兒登本來就鍾意咁。

不如你諗下最近有無啲恩愛情仇仲好

樓主可以秒答你係member, 十之八九應該係你嘅haters

好在tumblr改咗制

你用街招呢個比喻唔啱，街招係public 係全世界都可以睇到。佢只係貼左係自己屋企道牆比佢friend list 上面既朋友嚟睇。

public?
非住戶點入黎呀?你玩我呀?

spin啦繼續陪你spin

當你有一百個朋友，一人同三個人講，三個人又同三個人講，轉頭都全香港知，仲未計有人會放上網，你唔係一句for friend就過到骨呀嘛?

間野做夜市架

佢一開始就屌收一百蚊
依家又縮 話其他原因
縮咩姐

大哥
你都話cancel
係咪一定有必要覆你千字文？

你飯佢舖頭嘅野就話免費借場俾你食啫
而家你食其他野,收返你場租都要啦

佢無要求9秒9，佢真係等左大半日，等到就夠鐘食餐飯。佢亦真係絕對唔係縮數小家既人。但你要有自己既推論都無辦法。

覆得短就無誠意態度差
覆千字文態度好呢就話R生意，早知今日何必當初
態度差就繼續批鬥，條撚樣點都有得講

唔縮數講咩切餅切到驚為天人依啲戇鳩嘢?

其實真係唔關語氣同內容長度事，係因為全日都唔肯覆，但話cancel 鋪頭就秒覆。而佢等全日只不過係想睇下甜品menu。

其實真係講左好多次，唔係語氣唔係內容長度，係佢全日唔覆，但cancel 就秒回。佢無要求過9秒9覆機，佢真係等左全日至嬲。

篇文兩大段都係講切餅費
唔縮數 講咁多做咩？ 城市論壇呀

嬲乜鳩，星期六人地開六點半，五點覆你好晏?
又想人地非工作時間覆機?

佢係唔滿意切餅費，回應講左，但佢從來無R過唔比，你睇佢原post 都知佢無。咁當然，都係嗰句，你可以繼續有你既一套推論。

盲撐咗幾版個位係本人定係佢老襯呀

What?

講多錯多呀

其實好多餐廳都收切餅費
事前問左 有講到 無乜好嘈
你估好似吉野家咁
任班西客自帶食材入去打邊爐咩

再者 比著我係餐廳 都唔撚覆呢D西客
個個都問要呢樣果樣
你估真係有個專員專門覆whatsapp咩
而且 send資料出街 有乜野錯漏
到時要個員工自己上身
反而cancel booking 就完全唔撚駛驚咁多野
緊係秒覆啦

切餅費真係好9
我從來都唔會去呢啲餐廳開蛋糕
不過你唔認同咪唔好去

我唔知當事人知唔知鋪頭星期期六幾點開舖，如果同平日開舖時間唔同，我相信佢唔知。

屈完人係GAY 之後攻擊人性取向

所以就有理無理屌左先
又贏

佢只係要個甜品menu 都係西客？早兩日餐廳至自己send 情人節menu 比佢。

屈人句ok係態度差，都係跟佢學嘢啫

所以同人講bye bye啦傻閪就係禮貌大使?

咁如果係佢無查清楚，佢有唔啱。但咁睇，同平日開鋪時間唔同既話，正常人未必為意check。

所以就屌左先

收皮啦 急就打電話啦
人地whatsapp flirt緊女都要mon住人
廢撚過啲港女睇last seen

問完甜品menu
會唔會問攞前菜menu
之後主菜menu
小食menu呢

再者 openrich已經有哂menu
之前"over the phone"同人傾過
等左咁耐 點解唔直接打電話過去
還是佢自己都知道人地無咁撚早開門
咁撚樣唔係西客 乜野先係西客

屌 打錯字

佢反應真係大，呢點佢唔啱。而且因為你唔認為餐廳態度同處理手法有問題，所以你理解唔到點解佢嬲。但其實在此之前，佢態度一直良好。

態度好到逼人非工作時間覆機?

有乜野態度同處理手法問題
最大問題係應該要24小時Mon whatsapp
同埋唔撚好收個西客切餅費

小朋友 人地無覆你whatspp 點解唔打電話去問
還是係佢自己都知人地無咁早開舖
屌你老味 我信 我信
信佢條仆街真係大仆街黎

其實唔明點解你地會質疑佢唔打電話。係餐廳主動whatsapp 佢在先，佢又見過餐廳online。而且一早問過甜品問題，點解又會提到主菜小食？餐廳亦唔係當事人自己上OpenRice 搵，係人地推介。

所以六點半開門，五點回覆就係態度差，係傻閪

屌！都戇尻嘅！

個閪客本身要慶祝生日預先book咗枱（又無落訂），為咗拗駛唔駛收切餅費(或者話睇下嗰兩款甜品係咩喎！大家信唔信吖？），其實心裏面就想取消個booking…

好喇！原來有高檔buffet仲有位喎（有甜品，蛋糕都慳返…你唔係以為洲際唔收切餅費下嘛？）結果，預約前兩個鐘先cancel張枱，人哋餐廳唔屌你、blacklist你，都執身彩啦！

如果咁緊張餐廳唔覆，可唔可以send句簡單message：唔該幾點前回覆，如果覆唔到，可能要cancel booking…

所以話：臭雞，原完唔識做人！

係因為用佢地方，你攞出門口出街食就得。

唔明白點解你地要包裝成佢要求24小時覆whatsapp，9秒9覆機同秒回。佢真係等左成日。亦好難理解點解你地堅持質疑佢唔打電話。係餐廳主動whatsapp 佢在先，餐廳亦有on 過line。我真係唔知佢知唔知舖頭幾時開門，我搵等緊佢答，但講真，同平日唔同既，唔知又有咩出奇？

咁你又有無睇到個時間呢
對上個whatsapp係6:57pm send出去

有無online又點
人地唔係工作時間 點解要人地非工作時間覆
仲有 對上個whatsapp 已經有埋openrice條link啦
唔撚係低能到連click入去都唔撚識呀

之前識得打電話過去問題
但係人地whatsapp無覆到 就企左係度
如果佢認自己係低能仔 我咪可憐下佢囉

根本就係佢check完資料後
見人地未開舖 所以先whatsapp問野
西客就係西客

依家係你講到佢去到好趕先取消
咁趕 又唔打電話去問係咩玩法？
咁趕 又唔會上網上OpenRice搵下資料？
而咁得閒係度睇人地有無online?

仲扮乜鳩
一開頭已經屌人切餅費，之後又叫人唔好討論，但又話自己唔係縮數小家
屌你老母，你（朋友呀嘛）係唔係精神分裂呀？

唔知不過唔搞清楚就放上網屌，一定唔係閪客啦

算啦 盲撐總會搵到理由
再者 可能係事主黎呢

同打邊爐自己帶嘢去淥ge連登仔有異曲同工之妙。

好多餐廳d whatsapp 都係另一部手機, 多數d伙記都唔睇

你夜晚夠有online，不如你又試下唔覆老細第二日就出封warning俾你?

仲衰添

自己唔撚啱 仲要放上網要公審人地間舖
果班唔知頭唔知路既 咪信撚左佢囉
搞到間餐廳少左生意

不過今次事主又係柒左
佢放上去D料
全部都係指向佢有幾西

你話佢處理得差，啱既。但上面好多其實係你自己既推論，而客觀事實上佢亦真係無要求過同無抝過唔收切餅費。

另，當事人同我講左唔再回應，但佢已經知道自己當時態度唔好，多謝大家。

柒撚左無嘢好講

當日10點幾仲問緊有冇芒果
係咁緊張人，就早2日訂左啦
明明本身都係諗住當日求其執個
真係好朋友

柒左撚就話唔回應，公審人就識，識唔識返去同人道歉?

客觀事實就係事主(或者係你 )出post屌要收切餅費
唔再回應?還是係柒到唔想回應
一句態度唔好 就可以任意公審人地間舖

你帶野食去人地間舖度但唔叫人地D野食，人地一蚊都唔收你你話好唔好?
咁既道理啫，切餅費只係得個名，仲有酒你都要俾開瓶費係一樣得個名。
你記住餐聽唔俾野食入去就係咁簡單!

老實講你擺得人上網公審
唔係你死就係佢亡
你行得呢步就唔該唔好扮受害人啦

係有既，日本夜王有講，以前返大陸都見過有人帶私家雞

人地打開門做生意咁撚多野做你期望人地朝早十點到下午4點得閒覆你?
你估你坐OFFICE?

可能以前網絡未發達，
反而唔覺有好多依d on9.

我點解要睇？

一來啦，我諗二來係有D人見識過網絡公審有力量，D ON鳩仔又以為自己先係正確

咁你有冇諗過係人地未返工，
冇menu 喺手，點影menu 比你呀，你唔係蠢撚到以為人地放工都要袋住menu 返屋企呀下

好啦，一樣隨時自己上openrice 都搵到嘅野你唔搵等人send ，臨開舖前2個鐘你先cancel ，隨時浪費左一張台，人地覆句ok 就算，都未屌鳩你，你反而話人態度唔好知唔知點解呀，
因為你前設左顧客就係高人一等嘅心態，
所以你應為低你一等應該服務你嘅餐廳員工覆句ok hea 走你係冇禮貌，佢應該好重視你feeling 怕冇左你呢個（閪）客，所以你咪火滾囉，
仲要合理自己屌鳩人傻閪呢啲小學雞行為

啲人覺得你係基佬都好合理丫，
你啲性格行為同上次海港城同機場果兩條屌屎忽嘅死基佬一撚樣
八婆已經係令人討厭嘅生物，一條會比人屌屎忽嘅八婆真係唔應該存在喺世上架

咁大個人錯咗唔撚識道歉

道乜撚野歉
條仆街根本就唔覺得自己錯
睇返D cap圖部分對話
已經知道佢完全覺得自己無問題
係Lor 俾人擺左上連登屌到屎忽爛
先知道自己有問題?
還是係柒左唔撚想發大件事

咁大個人EQ低到
人地唔覆你幾粒鐘就話燥
gay佬返屋企玩屎忽啦唔好出街喇

有冇諗過，間餐廳覺得你係西客
所以唔覆你等你知難而退？
你嚟到又要為冇芒果同切餅費寫衰人
不如而家唔洗serve 你俾你寫好過
見你唔嚟仲唔即刻開香檳慶祝咩

先唔講今日嗰餐好唔好食，我真係唔明點解間餐廳可以咁唔要面收我一百蚊切餅費囉

死傻閪 一定唔撚應你就發哂茅
覺得自己係尊貴客戶

人地可能係電之前電話中已經覺得你係ON99，閪客可能性好高，咁如果佢本身都多客HEA覆你就好合理，唔好用劉華個套去睇D公司，D公司咁多客佢梗係招呼左D真係好既客先，你問埋D ON99問題又連去人地度帶蛋糕酒要另收費呢D都唔知，咁人地心諗你都係ON9客架啦次級PRIORITY甚至唔想做你都正常啦。

呢件事係教訓你地，做客之前諗下商品提供者既立場啦。

成篇文兩大段講切餅費
得最尾嗰一小段等咗成日

一個人如果真係嬲後者
個比例會差咁遠？

係你寫作能力差
定係嗰腦有問題呀？

定知自己柒到站唔着腳想轉pt.

雖然我好enjoy日本果種顧客至上服務態度
但係覺得要自己做好客人本份 我先值得享受人地高質服務

香港人究竟俾劉華廣告果句 "今時今日 咁既服務態度係唔得"害左幾多年

事主真係好撚on9

book枱都未撚俾錢就當自己係客；

乜撚野以為佢prefer 用whatsapp？
唔同佢打電話讀個menu俾你聽？
圖 就梗係whatsapp 一次過send架啦。

屌人收切餅費柒咗就改口風屌態度
其實你對切餅費咁撚反
佢話收個下 你就應該走啦
咪搵一間唔收架囉

事主呢挺人唔叫西客
西客嫌三嫌四起碼都會俾錢
佢呢挺叫烏蠅
嬲嚟嬲去 又唔係做生意 仲會搞臭自己嗰朵

你帶食物入黎食左中毒係一定會影響餐廳
你蛋糕食即係你會留肚食蛋糕 佔用場地之餘仲要消費低左
熟客見到可以免費帶 隨時餐餐都帶野入餐廳食/飲

同埋呢d情況d客一定唔會準時還檯
好多時主菜出貨加埋食既時間都唔會好鬆動
最後一定會賴落出菜慢搞到冇時間食
叫你交檯就會話食埋呢舊 食完執埋野要半個鐘

個時市道唔好，諗埋D衰野叫香港人做好D
不過個廣告D服務又係差既，好似D大陸阿嬸咁自己賣咩都唔知就把撚!

On9仔有樣睇

睇睇幾多lee嘅香港人負你皮

其實兩邊都係ON9

餐廳 : 我每年都食幾次生日飯, 都未聽過有切餅費 , 開瓶費就知, 因為酒水真係好好賺, 自帶咗係唔會叫餐廳啲酒水, 但係唔通個客帶個生日蛋糕入嚟會當飯食咩, 咪由佢囉, 真係會賺少好多? 當做下宣傳唔得?
同埋搞得生日會, 通常都係一班人, 都算大額消費吖

食客 : 間餐講明唔比帶蛋糕咪食過其他餐廳囉, 咁嬲做乜 ?

結論 : 打和

好想屌佢屎忽

最on9係佢真心覺得自己好有道理

你又試下帶個蛋糕去spoon, gaddi's, 8½ Otto e Mezzo BOMBANA 之類叫人唔好收你，睇下係你戇鳩定餐廳戇鳩

依然好多member支持 改個名就算，堅持開放ig
動態: so touched, gal cheer me up 即刻有姐妹呵番

gay

我都覺
肯撚定之前已經拗到間嘢唔想做佢生意

基本上去餐廳食飯都係唔比帶外來野入黎食
包括蛋糕同酒
人地大可以乜費都唔收
外來酒外來蛋糕都唔比食

咁咪去過第二間囉，我會有幾on9呢？

但係間餐廳就少咗單生意，仲唔係on9?
不過可能佢唔至在都唔定嘅

少左單生意
人地個waiting list成個星期，把自己看得哪麽高

出多啲街，見識吓

我幾時有把自己看得哪麼高呢？
你有無睇我最尾果句

我係見識少，但唔會話會香港嘅餐廳都唔比帶蛋糕呱

同佢講完電話，知佢對甜品嘅執着，就聞到陣西味

去開邊d餐廳唔收切餅費咁好？

Three Dice Kitchen

地址：銅鑼灣禮頓道 136 號希雲閣地下 2 號舖
電話：9811 1880
營業時間：3pm-11pm
切餅費：不適用
套餐：$230
備註：須預先訂位，設加一，收信用卡

利申：未去過，上網求其搵嘅

係呀
街邊芝士火鍋年代
以前都係一年一次
但試過一次親眼見就唔敢再幫襯

未聽過切餅費？ 唔知話你童真定無知

結論：其實你都係戇鳩 衝出黎柒

咁點解唔返屋企食

What? 根本就講唔撚通

1.又係佢話"over the phone"知道無芒果甜品，亦唔介意畀切餅費，
咁你理撚得佢到底個MENU有啲咩，
直接買個啱心水嘅芒果蛋糕去再放低一舊水咪解決咗囉，
已經唔講其實Openrice應該有餐牌/食評可以參考。

2. 講到自己咁重視餐飯，又心急如焚，亦曾經試過打電話訂位，
點解唔試下打電話去餐廳查詢下，而要on99咁睇住人有無online?

我認係無知，真係未聽過切餅費，因為好少生日食西餐，通常食中餐(未比人收過)

但係你明唔明我成段文字嘅重點？

我重點

1.係話間餐廳會因為切餅費而無咗單生意，姑勿論佢係咪唔憂做，少咗單生意就係少咗。生日蛋糕主要咪用嚟打下卡影下相，當飯咩，會好影響生意？

2.主角因為咁小事而發千字文唱人地係無聊，而且間餐廳又講到明要收，去過第二間咪得囉，你地仲要講到原來係西餐廳咁普遍，咁更加唔知佢嬲乜？

成件事同我呢個外人嘅見識有咩關係？

hehe同八婆一樣 最愛圍爐

如果佢個fd鐘意食鮑魚，佢帶左個鮑魚入去
佢分分鐘收返間餐廳開苞費添啊

唔想比錢又想用人地d服務
你唔好出去食飯啦 屋企自己煮最好

基本上收得cake charge 會幫你點埋蠟燭上
好d既仲同你唱埋歌 搞大龍鳳 又有人serve
酒更加唔洗講
你自帶紅酒 會跟埋decanter ,仲有人serve
白酒跟冰桶
果百幾蚊抵比啦 你叫一支都4-500

唔好怪佢 可能佢去開d 百零蚊個頭果d so called 西餐廳呢

仲要係度懶好笑講咩天神禮物 完美三等份

番去0kb啦柒頭皮

曲到圓
一定好憎佢先做得出

你想食芒果做嘅甜品而你揀個間餐廳無供應…咁唔係應該揀第二間餐廳咩？

又無得咁講 間間餐廳都有唔同規矩
間餐廳無得訂位 想訂位既人就唔去
唔通又話咁做會少佐生意咩

當宣傳
又黎商機無限
人地每日打開門燈油火蠟乜都係錢，咁樣做梗有原因架啦，乜你咁柒蠢嘅啫

你同個基佬就真係打和兩個都咁on9啦

cafe de coral，金鳳，女人街入面果啲咪唔收囉

不如你睇多幾次我寫乜，諗下個重點係乜

唔好一見到有keyword(當宣傳)出現就即刻無限放大好嗎？

我意思係餐廳唔比人自帶食物好正常，但生日蛋糕咁小事就算啦，又唔會好影響消費

如果你咁唔鍾意“宣傳”， ok 我收翻

餐廳比人自帶生日蛋糕沒有宣傳效果

滿意未？

最簡單，最後食到肚痛
咁係間餐廳啲菜式問題定個蛋糕問題?
點會唔影響餐廳?

邊有得咁比,餐廳收你100係增值服務, 等同睇戲SELL你爆谷
你覺得唔合理咪唔好要,明買明賣無問題
但個閪客唔想比錢又老屈人地態度有問題真係好撚狗

如果我真係要拎蛋糕去 我都寧願佢收我錢
又要保管 雪 拎碟 拎叉 唔收錢我都唔好意思
佢收左我錢 我用得安落

認同，想要人地提供啲原本無嘅野，比錢係好正常。
有時覺得幾好笑係，啲人覺得間舖無呢樣野係人地有問題，所以自己帶去係應份，因為你做得唔夠完善。大佬，我主要係賣牛扒意粉，你要我賣七色甜品，其實會唔會係你去錯地方呢？

人地都唔做佢生意
比人忽視
受唔住打擊大叫what?????

比唔起唔想比無人迫佢

食個飯都咁撚煩自己係屋企整囉

What??????個下真係睇到我笑出聲

垃圾狗

如果唔係縮數小家，又真心想生日既朋友食到芒果蛋糕
咁店員話2款甜品都無芒果果下，直接決定買蛋糕
或者cancel 個booking 咪得

所謂等大半日
一，非辦工時間，要人地24小時拎住個電話？
二，所謂秒回，都係7分鐘。我以前份工d客用WhatsApp 落order，我再忙，見到d乜嘢cancel 呀，幾個問號呀，都會即睇，就係怕左呢d咁既人，一陣online 唔覆又小題大做。

有時候都覺得餐廳真係唔好用whatsapp
個個都想人快回，打字又打啲唔打啲。
打電話講清講楚，又唔駛怕誤會，不過呢代人好似個個都驚同人直接溝通

我之前唔係做飲食，做零售所以無得揀一定係經公司WhatsApp
宜家做飲食，無論book位又好嗌外賣都好
都係打電話最方便

佢話佢一cancel 人地就秒回真係屌出黎
7分鐘又叫秒回？
人地6點定6點半先開工
5點幾見到呢d西客話cancel 咪覆一句姐
又要玻璃心話人地hea覆
大佬，係咪要跪求你唔好cancel 啦，黎幫襯啦咁？
真係痴線

發覺通常出post係咁嘅語氣嘅男人都係gay

之前有連登仔話戲院冇某d野食
所以帶入去係道理

其實事主一開始個說法係冇芒果類甜品所以要買蛋糕，俾人屌完又變左態度問題

巴打你食開屎？

幾靚仔
十分入面過7.5分

舊既港式戲院根本就可以拎野食入去
而家既行規，附加例不一定係啱
可能只係商人為賺你多D而設

去親旺角個富豪戲院
拎埋飯盒入去食都仲得

咁私營機構黎講，公司俾咪得
唔俾咪唔得
咩叫附加例唔合理?

商業機構，要保障自己舖頭無得講
佢肯就人情，唔比係道理
而家白紙黑字寫明，無得講

正猪西自我中心，咁唔顺气咪照带去切啰，睇下到时边个on 9

唔用咪唔好係佢個到食囉, 等陣放耐左食壞肚又入佢數

唔用佢雪櫃都幾有創意
不過唔用，都係要比一百蚊切餅費的

不嬲都收錢㗎啦，第一日食生日飯？

去m記 大家樂之類切嘛
呢啲咪唔收錢囉

去老麥搞生日派對可能開心啲

切餅費係你唔消費人地提供既甜品你又要係人地到食蛋糕緊係要收返d錢啦 唔通收開瓶費100你又話人個開瓶品擺鑽石做？ 如果係咁既人人帶個m記去間餐廳食完走一蚊都洗比？唔想比果100咪走左先食咯

除左公營機構
無公司可以將附例SET到以法例去實行
試下叫個大狀去餐廳度飲自己香檳
睇下間餐廳仲敢唔敢收錢
合約入面自己既物品根本唔係consideration
唔會受約束入面
當事人要食自己蛋糕最多間餐廳趕佢走

其實係一般市民怕事先蹤到班商家呢度收錢果度收錢

wt 7 u up?

閱讀理解零分就出返去啦

大把大狀帶酒去半島飲，有人唔俾錢?
白錢黑字寫明就係contract，自己物品唔係consideration，但你用左人地既服務空間同餐具呀柒頭，尤其酒店仲有侍酒師，人地開枝酒有專業知識架，又唔洗錢可以享用?
你咁大個人識幾多個大狀呀?同幾多個傾過偈呀?
唔好出黎搞笑啦

仲有嗰啲唔係附例，而係要約，ok?

餐廳上列明價錢同條款，個客入去前已經知，呢個唔係法例，不過可以成為大家相互認可嘅合約
好似食飯，佢寫左100蚊，你接受，叫左，合約成立，你之後唔比，食霸王餐，比人告，無野好講。
同樣，你入餐廳之前，佢同你表明外來食物要另收費，你接受，之後你唔比錢，餐廳有權向客人追討。當然100蚊，佢小額你，或者報警，佢會嫌麻煩，如果你係律師，當然可以惡啲添，不過，唔代表每個人都怕麻煩，遇到一次佢認真，你幾巴閉都會頭痕。
當然，以上講緊係佢有表明啦。

龍門

個大狀咪比人趕走囉

分分鐘上埋報紙添
瘋狂大狀狂數餐廳濫收開瓶費 報警收場

啲客睇到個bar咁撚柒即刻打電話去話要轉firm,費撚事失禮公司

GAY
罪加一等

去間冇切餅費㗎喇
唔通你覺得加一on9又可以𨳒人加一咩

係囉，搲撚爆頭，乜理論？

戇鳩仔以為自己好有point

Ching 屌得精彩 完全演活左個實際情況出黎

係 無餐廳會做你生意 有都係垃圾質素鋪仔咋傻閪